點解中大要被記者入? 記者都唔入得警總、警署啦

你個基地可以任人影?

理大都係

無記者入，比便衣狗潛入滅口再再棄屍赤泥坪都無人知

狗入嚟 邊個滅邊個都未知

1

2

入嚟睇一睇

唔該想知中大發生咩事就入嚟

唔見攝記會由popo出車行動一路跟住咁影？

有popo就影冇問題
我講緊駐營呢幾日嘅情況

我覺得之前手足係可以入晒去內部行動咁影 都痴撚線

係 明明一直唔影相